[
          {
            "id": 1,
            "name": "Thosmas Eriksson",
            "position": "Marknadsf√∂ring & Samverkan",
            "secondaryTitle": "Medgrundare",
            "bio": "Thomas √§r v√•rt 'ansikte ut√•t' och √§r den som tar kontakt med olika f√∂retag ang√•ende sponsring mm. Thomas √§r ocks√• den som st√•r som huvudv√§rd p√• v√•ra firanden och h√•ller mest kontakt med g√§ster inf√∂r firandet.",
            "interview": "Thomas har svarat p√• en liten Q&A..",
            "profilePic": 1,
            "email":"thomas@isve.com",
            "phone":"0700000000",
            "qas": [
              { "question": "Ber√§tta lite kort om vem du √§r?", "answer": "Jag skulle nog beskriva mig som en intensiv men lugn och trygg person. Jag har ofta m√•nga j√§rn i elden. √Ñlskar att hitta p√• saker tillsammans med s√§rbo, v√§nner och mina barn. Jag har fyra barn och tv√• bonusbarn tillsammans med min s√§rbo Amanda. Jag bor p√• Pileg√•rd i Munkedal vilket √§r det gula huset ni k√§nner igen fr√•n v√•ra firande. Jag v√§rnar om den familj jag skapat och vill att de som √§r runt mig ska m√• s√• bra som m√∂jligt." },
              { "question": "Vad jobbar du med till vardags?", "answer": "Jag arbetar som verksamhetsutvecklare p√• Kunskapens Hus i Dingle och Processtekniska Gymnasiet. Jag ansvarar f√∂r marknadsf√∂ring av v√•ra vuxenutbildningar, driver projekt, har kontakt med n√§ringsliv etc. Jag brinner f√∂r mitt arbete och √§r stolt att arbeta f√∂r Munkedals kommun." },
              { "question": "Hur gammal √§r du?", "answer": "Jag fyller snart sjukt nog 35 (det kan man inte tro)." },
              { "question": "Ber√§tta lite om vad dina ambitioner med f√∂reningen √§r:", "answer": "Oj, jag har stora ambitioner. Vi beh√∂ver ju n√•gonstans s√§tta avtryck p√• v√•r sociala kultur, hur vi tar hand om varandra, v√•rt m√∂te med andra m√§nniskor. Jag har p√• ett tydligt s√§tt m√§rkt att de insatser vi g√∂r verkligen beh√∂vs men Sverige √§r ett stort land och ofrivillig ensamhet √§r ett utbrett problem. S√• jag hoppas att vi kan inspirera s√• m√•nga som m√∂jligt att √∂ppna upp sina hem s√• vi kan f√• en geografisk spridning." },
              { "question": "Vad √§r ditt b√§sta minne hittills?", "answer": "Framf√∂rallt har jag flera starka minnen, m√§nniskor som ber√∂rt mig p√• olika s√§tt. M√§nniskor som funnit nya bekantskaper, via v√•ra firanden. Alla som sagt s√• fina saker som ‚Äùdet √§r den b√§sta julafton jag n√•gonsin firat‚Äù eller ‚Äùni har r√§ddat mitt liv‚Äù m.m. Men mitt enskilt st√∂rsta minne var fr√•n v√•rt f√∂rsta julfirande d√• det kom en kvinna som levde under mordhot, hon kunde inte fira med sina barn med risk att uts√§tta de f√∂r fara. Hon var av f√∂rklarliga sk√§l minst sagt orolig d√• vi var tre m√§n som h√∂ll i detta men tillslut v√•gade hon komma. Hon fick mat och julklappar, hon √∂ppnade upp sig och n√§r hon efter en stund tackade f√∂r sig gr√§t vi b√•da stora t√•rar i hallen. D√§r och d√• f√∂rstod jag att det h√§r √§r n√•got vi m√•ste forts√§tta med." },
              { "question": "Vad skulle du vilja s√§ga till andra som ocks√• vill bidra eller p√• annat vis engagera sig?", "answer": "Fundera inte s√• mycket ‚Äì k√∂r. F√∂rst och fr√§mst √§r det v√§ldigt kul, det √§r mer levande √§n ditt vanliga sl√§ktfirande det v√•gar jag lova. Man kokar ner umg√§nget till de mest grundl√§ggande i ett socialt samspel n√§mligen - gl√§dje, v√§rme och tacksamhet. √Ñr du os√§ker s√• finns det ju en nystartad f√∂rening och vi kan hj√§lpa dig ü•∞" },
              { "question": "Sist men inte minst, varf√∂r √§r det s√• viktigt f√∂r just dig att lyfta √§mnet ofrivillig ensamhet?", "answer": "Vi √§r ju ett folk med en utbredd ofrivillig ensamhet, vi har sv√•rt att interagera med m√§nniskor vi inte k√§nner. D√§rtill har vi generellt ganska svaga familjeband i v√•rt land och det √§r inte ovanligt att det enbart √§r √∂ver h√∂gtider vi samlas. Har du d√• ingen att fira med blir s√•klart k√§nslan av ensamhet extra p√•taglig och f√∂r m√•nga obehagligt stark." }
            ]
          },
          {
            "id": 2,
            "name": "Sebastian G√∂ransson",
            "position": "IT, Tech & Utvecklare",
            "secondaryTitle": "Medgrundare",
            "bio": "Sebastian √§r den som √§r mest i bakgrunden och g√∂mmer sig bakom en sk√§rm. Han tar hand om det tekniska, men hj√§lper sj√§lvklart till med allt annat runt omkring.",
            "interview": "Sebastian fick n√•gra Q&A fr√•gor...",
            "profilePic": 2,
            "email":"sebastian@isve.com",
            "phone":"0700000000",
            "qas": [
              { "question": "Ber√§tta lite kort om vem du √§r?", "answer": "Jag skulle v√§l s√§ga att jag √§r en aktiv kille med stora ambitioner, gillar inte att sitta still om man s√§ger s√•. Gillar att l√§ra mig nya saker hela tiden och √§r inte r√§dd f√∂r att prova p√• nya saker. √Ñr ganska sn√§ll och omt√§nksam, ger g√§rna en hj√§lpande hand om det bes om." },
              { "question": "Vad jobbar du med till vardags?", "answer": "Jag jobbar som arbetsledare p√• en byggfirma." },
              { "question": "Hur gammal √§r du?", "answer": "Jag √§r 28, blir 29 i september." },
              { "question": "Ber√§tta lite om vad dina ambitioner med f√∂reningen √§r:", "answer": "F√∂rhoppningen och tanken √§r ju att sprida detta runt i landet, f√• fler att ta steget s√• att s√§ga. Det finns ju m√§nniskor som vill komma men helt enkelt inte √§r rimligt d√• de bor s√• pass l√•ngt bort. S√• det har ju varit j√§tteroligt om vi kunde f√• fler att hoppa detta üòä" },
              { "question": "Vad √§r ditt b√§sta minne hittills?", "answer": "Sv√•rt att v√§lja, ett m√•ste ju i alla fall vara den m√∂rka decemberkv√§llen 2022 n√§r vi faktiskt tog beslutet att starta upp detta. Det i sin tur har f√∂tt massor av bra minnen üòä" },
              { "question": "Vad skulle du vilja s√§ga till andra som ocks√• vill bidra eller p√• annat vis engagera sig?", "answer": "Att komma fr√•n tanke till handling kan ju vara sv√•rt ibland, men det k√§nns s√• g√∂tt n√§r man v√§l kommit √∂ver tr√∂skeln! S√• om man sitter och funderar s√• √§r det bara att h√∂ra av sig till oss. Varje bidrag √§r uppskattat litet som stort!" },
              { "question": "Sist men inte minst, varf√∂r √§r det s√• viktigt f√∂r just dig att lyfta √§mnet ofrivillig ensamhet?", "answer": "Det finns m√•nga som g√•r och k√§nner detta dag ut och dag in, och det kanske inte ens m√§rks. Man kan k√§nna sig ensam utan att vara ensam om man s√§ger s√•. Det kanske kan vara att man inte riktigt kan prata med m√§nniskor i sin omgivning eller helt enkelt inte vill." }
            ]
          },
          {
            "id": 3,
            "name": "Daniel G√∂ransson",
            "position": "Allt-i-Allo",
            "secondaryTitle": "Medgrundare",
            "bio": "Daniel √§r v√•ran media ikon :D annars ligger han lite p√• is just nu.",
            "interview": "Daniel har √§ven han svarat p√• en liten Q&A",
            "profilePic": 3,
            "email":"daniel@isve.com",
            "phone":"0700000000",
            "qas": [
              { "question": "Ber√§tta lite kort om vem du √§r?", "answer": "Jag skulle v√§l s√§ga att jag √§r en man mitt i livet n√•gonstans. D√§r jag fortfarande funderar √∂ver vad jag vill bli n√§r jag blir stor. Jag √§r oftast en lugn, trygg och lyssnande person! Jag v√§rdes√§tter genuinitet. Jag tycker om att vara spontan till vardags. P√• ledig tid umg√•s jag med min son Sixten. D√§r kommer spontaniteten in v√§l till pass eftersom att han √§r v√§ldigt ombytlig av sig." },
              { "question": "Vad jobbar du med till vardags?", "answer": "Jag arbetar som sprinklermont√∂r i Norge. S√• jag √§r borta varje s√∂ndag till torsdag p√• jobb." },
              { "question": "Hur gammal √§r du?", "answer": "Jag √§r 32, fyller 33 i december!" },
              { "question": "Ber√§tta lite om vad dina ambitioner med f√∂reningen √§r:", "answer": "Mina ambitioner √§r att v√•rt initiativ ska ge ringar p√• vattnet. Att jag och mina br√∂der tillsammans faktiskt kan hj√§lpa andra m√§nniskor runt om i landet att starta egna initiativ. √Ñven om jag sj√§lv aldrig stod l√§ngst fram i klassen, s√• hade en dr√∂m vart att f√• √•ka runt och f√∂rel√§sa om √§mnet." },
              { "question": "Vad √§r ditt b√§sta minne hittills?", "answer": "Det √§r utan tvekan det sista julfirandet, d√§r en man utm√§rkte sig p√• ett s√•dant otroligt fint vis. En genuin lite f√∂rsynt man med hj√§rtat p√• helt r√§tt st√§lle. En s√•dan som gjorde avtryck r√§tt in i sj√§len." },
              { "question": "Vad skulle du vilja s√§ga till andra som ocks√• vill bidra eller p√• annat vis engagera sig?", "answer": "Jag skulle vilja s√§ga att, bryt ner det till mindre bitar. Fundera √∂ver vad du sj√§lv kan bidra med. Oftast √§r det v√§ldigt lite som kr√§vs! Om det s√• √§r en person du hj√§lper. S√• √§r det en fler √§n vad m√•nga andra g√∂r. Vill man skala upp lite st√∂rre s√• √§r ett tips att precis som vi ta hj√§lp av varandra." },
              { "question": "Sist men inte minst, varf√∂r √§r det s√• viktigt f√∂r just dig att lyfta √§mnet ofrivillig ensamhet?", "answer": "F√∂r mig √§r det viktigt p√• grund av att psykisk oh√§lsa √§r s√• pass utbrett i dagens samh√§lle, jag tror genom att motverka ofrivillig ensamhet kan vi ocks√• minska den psykiska oh√§lsan. Det √§r s√•klart inte alltid sammankopplat. Men jag tror att i m√•nga fall p√•verkar det ena det andra." }
            ]
          }
  
        ]
